林鄭你個核彈爆未呀?

未 因為英國未制裁

英德 佢最驚
但把口都要扮陣定